有無留意黨鐵無清楚講明條高鐵今日開唔開

仲記得高鐵車廠喺正石崗軍營隔離
更恐怖嘅係西九站個支那口岸區

"裝修係高效，但需謹慎
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
中英對照，傳媒影相=文宣
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資"

按照佢地貼果張圖所睇高鐵似係正常

MTR Service Update @mtrupdate
·
1h
All running lines, Light Rail, #MTR Bus, Intercity and Airport Express Free Shuttle bus are suspended on 5/Oct (Sat) until further notice

High Speed Rail will operate as usual

Check KMB's announcement for any service alterations of MTR Shuttle Bus

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對